將軍澳手足請入

狗屋啲車好靚

破處了

終於出煙